可唔可以介紹個網俾我賣走屋企d爬蟲？

跪求

圖呢？

又俾人話我當自己係香討

200蚊想賣佢出去，可議價。